我正式宣布支那01＝連登風向

痴撚線
MATCH撚到呢
原來班五毛係支那01打手

Hide Blocked User - 竹蔗加茅根
完全封鎖
#45
竹蔗加茅根
•
41 分鐘前
美國幫香港只係為利益為錢，點會因為撐加泰就收手
Show Blocked User - 竹蔗加茅根
美國做野佢地會唔跟機咩
咪撚戇鳩.
你依家要分裂人哋國家

【加泰公投．博評】搞獨立公投是分裂國家的極致，香港莫亂試

其實人地都係同我地一樣,俾人逼到要獨立姐

好心連登仔唔好當歐美國家係無腦小器撚得唔得
郁D就話割咩屌你

01打手唔會睇到呢個post

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

出面D 五毛多到嚇死人

我次次出呢種POST就秒沉
而家終於知連登五毛真面目係支那01

一早有人分析過，每次風向都係一模一樣

好明顯啦其實

我地既立場好簡單：

1. 呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；

2. 譴責西班牙警察暴力對待示威者；

3. 沒有人應該單因政見而被判監。

對於加泰是否獨立，我地唔會、亦唔應該有立場。因為呢個係加泰人既事，唔到外人插手。但我地香港人一定會堅持捍衛人權、自由等普世價值。

搞手講既
你班打手SPIN去加獨帶風向

推

個POST仲咁撚多正評證明左多打手既同時都證明好撚多人唔識多角度思考
CC台細路仔集中地真係由高登開始無撚變過

推呢個 要搞就一定要講得清清楚楚

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

入面有2千個5毛正評了？

但係連著名五毛都撐加泰集會 我覺得有伏

就算真係2000個五毛好出奇咩
7月個乜鳩勇武迷戀權力都2000幾正評啦
過多一陣先有人正視聽

五毛出招重點唔係支持某一方
係要帶出風向
五毛好多時係兩方都會搵人扮
企圖令人講加獨呢樣野

以一舖過呢隻五毛為例
佢無立場但係講既野要夠偏激引你地睇
然後引你地嘈
最終目的分化

好撚好笑佢就係你上面

班打手荒死冇人spin咁起勢作大獨立個point，肉酸到

有埋例子